請問邊到有呢款線買 ?

有無人見過呢款線 ?

一邊 Mini Display 一邊 HDMI

黃金有無 或者邊到有 ?

唔急-淘寶
急-黃金 旺電

淘寶有，用緊 40幾蚊
深水埗都有百幾

貴咁多 , 趕住用無計

唔該哂兩位 !